# TASS_2021L

Projekt przygotowany w ramach przedmiotu TASS w semestrze 2021L na Wydziale Elektroniki i Technik Informacyjnych  
  
  
Aby zainstalować pakiety wpisz "pip install -r requirements.txt"  
